休班警發脾氣 警棍私用打市民

警方早前向部份休班警派發警棍，讓他們下班後可執行職務，但懷疑有休班警因私人恩怨，涉「私用」警棍毆打市民！據讀者提供的車CAM片段，昨晚一名穿間條衫的男子駕駛電單車載着女性友人途經深水埗桂林街時，疑因與男途人人車爭路發生爭執，其間「間條男」情緒失控，竟從車尾箱取出伸縮警棍，未經警告下便揮動警棍不止一次打向途人腿部，涉濫用暴力傷人。事件令受害人及街坊憤怒，質疑傷人的是濫用武力的休班警，雙方一度對峙。二、三十名防暴警十多分鐘後趕至後，卻聲稱爭執「已和解」，僅列糾紛處理，未有作刑事追究。

痴撚線

記者今日重回現場，街坊不願多談事件，但承認確有其事，有目擊者稱，當時見到疑是休班警的電單車司機與街坊嘈交，並親耳聽到戴頭盔的電單車司機大叫「唔駛報警，我就係警察！」根據車牌登記，間條男駕駛的電單車的車主是潘X光，此名字與一名現役警員相同，其報住地址是牛池灣豐盛街紀律部隊宿舍。

二、三十名防暴警十多分鐘後趕至後，卻聲稱爭執「已和解」，僅列糾紛處理，未有作刑事追究。

痴鳩線

死顛狗曱甴 良心去咗邊？把狗口擔返先啦仆街

Up

up

報咩警呀，召喚神獸啦梗係

唔好亂起人底

黑警死全家

推

真係黑社會

Push

由俾佢地支棍都知有呢種事發生啦
遲下出出下街屈尻埋你，叫你賠錢

自己打完人仲想吹雞嗌多三十個一齊打，果然係黑社會

二、三十名防暴警十多分鐘後趕至後，卻聲稱爭執「已和解」，僅列糾紛處理，未有作刑事追究。

黑社會解決方式

私了啦

刑事可以和解？

好嬲呀
不過都冇野做到架啦
聽朝準時返工啦

曱甴強點解釋

cls

片

軍政府

痴撚線

仲有王法？

全部都係佢既人

一日黑警
一世黑警

殺人犯 強姦犯 死全家

係咪痴撚線嫁！仆街死差佬！DLLM！

同晒馬無分別
邊個唔妥就郁邊個

拎武器都無事

屌你老母潘X光
搞撚大佢啦

傷人刑事可以和解?
個後生一定比人帶返去打一身,恐嚇佢

佢可能無心

下次沖上去打左先講

仆你個街 拎警棍呀那

牛屎強一定又睇唔到

煲大佢又可以睇下有咩出色既藉口

推到事主 出黎告9佢

黑社會

好快會有扑頭黨，打劫銀行金舖

Police State

和你老母解

癲狗

“我地見唔到有武器”

吊 私燃咗佢 報西乜？

快d陀槍啦

發大佢發大佢發大佢
推推推

wow好大官威

屌你老母 衰撚過公安

仲以為睇緊中國新聞

車牌 即起底

屌你老母
伊拉克仲好過香港

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

pish

同黑社會有咩分別

食屎狗

佢地眼殘

推
推
推

電光火石

賤種狗

OK
停職一星期

叫自己d激動部隊同袍黎收自己d蘇州屎

係放假

又哂馬之後扮冇事，屌你老母啦死黑警

法官：警員誠實可靠

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

所以話依家啲警察已經失控

香港依家即係變咗80s，應該仲衰過先岩

左膠係邊呀

我地唔以武制暴既話呢種情況只會越嚟越多

習慣下啦屌
反正輸左之後更癲既都會來
隨便輪姦被自殺，送上強國賣器官等等
唔係覺得繼續咁和平抗爭就可以令怪物政權跪低下話？
祈禱下受害既唔係自己/身邊既人好過啦

俾一班冇腦 冇控制能力嘅on9 仔拎武器
真係cls

不可信證人-警察

我就係曱甴

以為去左支那

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

仲要多10 幾防暴

推上國際

班仆街狗唔係成日話打人犯法就要拉
死撚哂去邊

成班人如夢初醒係真心定點

特權階級

良心？

以後警犬排隊拎碌棍出黎打尖

預左啦

細細粒核彈,煲大佢

唔怪得要派警棍啦

Wtf

Hero

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

push

傷人有得和解？

做物幫人改姓呀,明明姓懵
人地叫懵炳強呀

嘩 咁都得

老黑吹雞
不過黑社會起馬唔會告你

燈(神)小強

好快就會見到靚女抄佢牌
唔俾既話就打到佢變植物人

或者見女友/老婆靚
走過去撩佢,反抗就打到佢仆街

俾班EQ低既警狗咁玩法,我估啲市民怨氣永遠都唔會完

政府話同暴力割蓆喎

打撚7佢

香港人醒下喇，半年喇，唔係仲信仆街曱甴啊！
光復香港，時代革命！
香港人今日輸左，依世注定比中共揸春袋！

真係當自己黑社會吹雞
屌班死黑警真係冇一個無辜

繼續推

惡撚到

香港大部分人都好支持警隊

惡撚到 有支棍就大撚晒

你冇做錯

根本就係爛仔

On9 當自己揸上方寶劍呀？

屌啦星咁 咁都唔打番佢或者佢老婆

打到仆街？
係姦到傻呀班死黑警

大你話唔和解兩邊都拉
你知道一定係做鳩你

佢覺得係架因為你唔似即時打番佢 佢就食住你上

民事告柒佢啦

打人案可以列作糾紛案

咩都出防暴，下次交通意外都出防暴

幾時有人替天行道

朱經緯2.0

黑狗死全家

笑撚死

死全家啦

李Sir有咩講？

根本係傷人，支持事主告到條黑警仆街，你話係街比人打就得，唔洗警察投訴科，廢嘅，有軍裝散仔到場，而家有片，有資料，實揾到人告得入

個別例子 聽到厭啦

真係痴撚線

完全大陸化

潘x光
遲早比人hi到照x光

又左膠口吻 咩良心呀果d字眼

p

真.中國香港

屌佢老母

預左
遲早發生

拿 咁而家知 放火燒大記元 打劫金鋪 既係咩人啦

殺哂啲狗啦
佢哋對個地球都冇貢獻

突破

日日帶文具出門口
反正比狗咬都大撚獲
唔爭在佢大獲d

自己人唔會告到 你地係佢放工打殘佢 佢往後放工袋棍都唔敢攞出黎

呢兩日兩次打劫金舖你以為真係咁多匪徒咩

屌

Diu

一丁友都唔私了都唔知有咩好講

EQ極低既黑警，郁啲就情緒失控

市民企圖襲擊警察

公器私用

有牌爛仔，香港已經無警察

打完人當無事

公安 城管 都唔及香港黑警

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唔夠人講就揮棍打 吹雞 30個人夾你和解

果然係新治安

你地任打唔嬲 吹咩 佢冇護甲你都唔夠膽打佢啦

懵炳係鬧人用嫁
至於改人姓自己意會下

你係咪有特權

黑警全部冚家剷早死早著

黑警想人就打人
執行私刑！

恐怖份子死全家

黑警：我要郁你就郁你。你試吓投訴我。你投訴到我先算啦。

陣間原告變被告

隻狗係落單？

直接打鳩佢啦
仲報警
橫掂都係委任證

大撚晒

請佢食叔一燒啦，無甲曱甴驚閪咩！

係惡過黑社會

揸住枝棍當街殺人強姦搶錢都唔會有事，屌你老母差佬必須死！

痴哂線

屌 講過幾撚多次 召喚神獸 唔好比佢拖時間

Mon post狗繼續覺得自己係正義
嚴正執法

被二三十黑警迫和解

根本無制度可以制約呢班曱甴！

痴9線

diu 丫

POPO=黑社會

有牌爛仔 有成套法律系統保佢

全民起義

捉返曱甴屋輪姦再掟落海變浮屍都唔會有事，邊有人/制度可以制裁到班曱甴？

咁都唔追究，係唔係男人嚟嘅！

無炮就私了啦

咁鎅頸都可以和解喇！

各有各唔同改法
懵炳強呢個鬧法當然好笑
叫佢燈小強，同時串佢係燈神又鬧埋佢做曱甴大將軍

你係咪大撚晒?

正呀 個個都做黑警

屌...唔鳩理佢係咪黑警啦!! 揸住碌伸縮棍就打啦...

低能仔

點解仲會有人報警 係味on9

軍政府，有槍大撚曬

屌你老母 返大灣區做城管啦！死警甴

痴撚線惡撚到呢

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。

原來呢幾句野連黑警都適用

搵律師告到底，唔可以就咁算

俾曬位嗰位市民入 仲唔有風駛盡利？

話警察濫權就冇用
識玩就梗係要煲到比人打條友比人告, 比人告襲警

風繼續吹

屌你老母死黑警

黑社會劈友要解釋嘅咩

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

千祈唔好起人底呀

大驚小怪
警察無權可以當街當眾面前打死人咩？

黑社會就有你份

哎一句就侮辱左佢兩下根本就唔係好笑
又燈又將軍,一啲都唔夠侮辱性,似搞笑多啲

癡鳩線

呢班畜生

搞大佢

有攻擊性武器仲會打人
咁樣都係唔屬於刑事成份....

仲有冇險可守？
香港法治精神去咗邊？
成班特權黑社會

有牌爛仔

老強打劫乜都得

Cls

死黑警

你不配做軍人！

黑社會吹雞，二十幾三十個

垃圾黑警

和你老母解？

冇左好耐啦！

dllm

推佢老闆

正仆街人渣偽進狗

而家班黑警只會覺得自己係王法，EQ低而有特權的人必然會發生。

香港俾班狗玩臭晒

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

痴線，都話咗㗎啦，變咗放工都周街扑人

痴撚線 推呀

起底

豬sir行太前

警方暫時未收到投訴。市民如果對警察行動有任何不滿可以按現行機制向投訴警察課投訴。

「梗係唔得啦，伸縮警棍應該係畀警察放工傍身用......」

根本直程唔應該比佢哋隨身攜帶，乜嘢傍身，又唔見普通市民可以傍身

見到人地攞枝棍就即刻私了啦，仲講咁多

痴鳩線？？

推呀屌你老母

真係總衰過黑社會！

CLS惡撚到

今次休班打人
下次容乜易打劫架

曱甴失控，濫用私刑

你估香港皇軍係流料?

抵死,個個咁撚鍾意返工,等件事再惡化到冇得救個陣,我睇港豬點死

Tui

咁都得
仲有冇法律
擺明襲擊

有牌爛仔
污合之眾

軍閥武裝份子
正式統治香港

係米痴撚線 咁多市民憎你 想你死全家 並唔係無理由的

和解? 被和解咋掛

好似返返70年代黑警大晒嘅年代咁
仆你個街死黑警

好嬲呀
不過都無用啦

繼續做港豬算

好嬲呀好嬲呀

衰過皇軍

加速

誰大誰惡誰正確

無人反抗咪跟e套定律囉

SOLOMON 隔左咁多年應該仲識睇中文? 可唔可以SHARE比佢? 佢會唔會理?

軍政府特權階級

不要麻木

會

黑警

狗渣黑警死全家

哇屌 真係大撚曬

仆街 警狗真係皇軍

唯一希望係比狗打既係藍屍

死爛仔

另一個角度睇，其實支狗棍係廢，打完個阿叔痛都唔痛下，俾著第二個會還手個休班狗已經拎住支狗棍抱住頭喊住大叫：「我唔係警察」

依加香港社會就係咁 警權完全凌駕法律同公義

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

邊個管執法者？係無呀

推到坐監

已經預見到未來既男人

，

教仔咁打打醒事主啦仲報驚

神獸呢！！！

紀律部隊 照下鏡啦

4點鐘又話有人襲警先啦

曱甴強:睇唔清條友拎咩 拎棍唔代表係休班警 唔多解解釋
依啲情況下得番自己人企出黎先解決到 好可惜...

乜都得

再唔整頓曱甴隊
真係會翻返80年代

哇屌 衰撚過皇軍

仲良咩心呀？好un耳呀，鬧啲人渣學有力啲，把口賤啲陰毒啲

全香港人都係奴隸

我地毅進冇得輸

Cls死黑警

PUSH

香港就係大灣區，你岩岩訓醒？

痴撚線同人唔夠嘈就濫用職權拎支棍出嚟打人
差佬大撚晒呀真係

香港人真係得把聲，比人打完都戇鳩鳩

推！

咁都推唔到上去？on9post就幾千正評？推

咪最多打到佢流血，咩斷手斷腳從來冇見過

黑社會頭目, 仲大過1xk, x房果D

真係唔推唔得

解決師

叫14哥呀 14k大佬喎

垃撚圾

tui

612 721 811 831 101 1111 新屋嶺 hkdi 周梓樂 cuhk polyu

俾佢打咗一棍，絕對夠料告

快搵議員星火幫手

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推到佢死

行出街見到皇軍仲唔敬禮

點解好似睇緊大陸新聞咁？

班黑社會 班馬兇鳩人 之後話無事 和解

個個都應該有支伸縮警掍傍身
還掂都無委任証鬼知你係咪黑警咩
當拎住警掍攪事既人愈多就會收番嫁啦

屌你老母 無法無天

屌你老母

一知係差佬就即刻問有冇人打波啦

點解唔斬佢？
軍閥又點丫！
係我會用刀插佢
一齊衰羅怕咩丫
等佢上庭同官講
一定唔會和解啦
休班持械傷人丫
今日既港警軍閥
同大陸公安一樣
有咩錯要你私了

呢條仔好無用
甘都唔反抗既
上到庭實贏到
惡劣野蠻暴力

唔會
黑警話暴力升級 可以隨時用槍控制場面
以暴易暴

佢話唔係休班警咁就告鳩佢有攻擊性武器

我就是甲由

Cls黑警死全家

做乜都得

01:00 條女

兇鳩完你之後吹雞 吹哂雞黎話冇野 少少事姐 其實黑警好撚mk

私相授受 互相包庇
屌你老母

勁

呢個係核彈級

香港人要鬥長命
報仇唔需要馬上
無防備下報仇先會重重咁傷害對手

CLS, 怒推！！

證明告得

顛狗

警甴

屌畜牲可亂打人，推大佢上熱門，要搞到畜牲革走為止。推呀

吹雞？

仆街永遠都係仆街

你哋班甲由仔唔好亂咁咁Up啦
話我地香港警察濫權？ 你都戇鳩

依家我哋就係有權力當街打撚死你啊
咁又點叫濫權啊

寫報告喎

公安國家

邊有咁多和解，點證明唔係黑警強逼?

記者問下

Pish

嚴重傷人

成班防暴圍住你，不停講，要告就好麻煩手尾長，一係就，要告就返去差館落口供，等我地好好招呼你，你會點

巴打不如你帶頭做D野, 大家跟機

我咪話冇野做到囉
唯一可做係準時返工

好嬲
表示關注
完

推啊dllm死黑警

咁撚樣都得？

突發！沙田馬鞍山人入

咁多位手足如果見到嘅幫我傳開去 如果佢哋查CCTV嘅話街坊好難見到 今次僥倖收到訊息 唔代表下次會 唔傳開去嘅話手足真係pk求下大家幫我推

攜帶武器出街

擺上 HKleaks

痴撚線 真喺惡撚晒

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

警員一日要做幾萬個決定
相信打人吹雞 係最好既做法

痴L線

好在未派槍，或者條撚屌唔係便衣

梗係啦
本身講撚到 枝棍用黎防身架嘛
而家點撚解釋
叫呀強棄撚左呢隻卒啦

有女係度要威D

又搵防暴護駕

希望市民拎番良知 與暴力割蓆

屌 渣槍都未撚驚過
你渣碌棍我實同你打過

大家係咪麻木哂

睇怕威完會俾人照肺
風頭火勢又要幫你解釋

香港已經倒退到中國大陸60年代時期

我冇P牌 我推！

唔怪之有人話佢地似皇軍
唔通皇軍真係投晒胎去支那

晒鳩氣喇 上次撞人嗰件交通犬已經復撚咗職

tui

dklm

皇軍
以後見一個打死一個

的士判官

根本唔應該比個十幾分鐘出現，召喚神獸就一天光晒

豐盛街55號嘅手足做野啦！ 記得係第1座呀!

我相信黑警繼續咁落去 全民打狗真係會出現

禍必及老母

好黑暗